要全力宣傳星期日遊行! 唔好比個火熄

所有派別各有各搞 唔好比人帶風互插
全面搞輿論談後續 唔好比人帶風失敗論
唔好借耶教做野! 教友已明確表態點先最好
逆向以父親節做支持點 個個都留左期比屋企隨時可殺出黎
爸爸帶埋全屋家人一齊去 唔好比人帶風乜7人少
如果出黎得我一個! 咁又如何! 但我敢賭絕對唔止我一個!

推

Airdrop

push

支持

黑警：出黎丫屌你老母自由閪

大家要聽阿sir話OK?

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！